Procházka Každou sobotu chodím na procházku po Praze. V minule sobotu byla jsem na Karlovom moste. V 9 hodin šla jsem do metrana nadraži Křizíkova, potom jela jsem tam metrem a potom jsem šla kousek pěšky do Karleho mosta. Tam jsem divala na lidi a pracovala češtínu. V 9 hodin večera šla domú Libi se mi tadý.
